(警世Post) 左膠再阻人獅島，小心俾人獅埋

算，算你老母

咪L阻人獅鳥啊

推